新工種 撳𨋢師

返工最怕咩？
就係等𨋢

撳𨋢師工作就係撳曬所有樓層
怕比人周就行上幾層撳
最好black block咗先撳啦
到時返唔到工好慘㗎

仆街如果有人由頂洗樓洗到落底我真係
唔好咁做

吓？我撳住咗我部𨋢等家姐
佢仲化緊裝，
我搵香口膠痴住粒制算

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

11.13 晨曦 7AM